0700 企鵝控股 股票討論區

呢轉會上到邊個位 400 到唔到？

利申 睇淡 五分鐘前入咗put輪

一開呢d post 即係有排唔駛升

屌，個post快d 沉底啦

恆指睇30240 到頂 亦都係做淡止蝕位

QQ375 做咗put輪

喂！ 討論區啫

我冇話今日QQ點點點就點點點

有冇高見

仆街 今朝378.6入左

跌緊200幾
啲牛仔即刻

正股 驚春咩

買正股！？

唔好又話係特價呀

大名鼎鼎

低過370再入過
本多終勝

馬田先生係兇手

垃圾股 不了

不是！

我係淡淡

whynot below 360 /350

股王黎架bro

難啲..360 都有排等

三幻點都企唔穩

向下行通常好快

call

淡

仲call！？ margin call！？

坐住左379

佢地都未睇你講咩就屌左你先

一點開市比啲力水， 谷返上三幻點

3萬入左啲牛
念住清明前上個30500
再回落

唯一一隻中伏最深既垃圾

點解三幻點先黎買?

追左未？？ 升

都得 最多我坐一陣

點伏法呀ching

put！

因為仲有31000 32000 同 33000

唯一一隻賺最深嘅股王
利申 120蚊貨

到底樓主call 定 put

純粹年輕時課左382同379蚊
又家都仲係到 而家蝕好少但好嬲

又唔係4百幾入

put

唔得 好嬲 小朋友出黎做野夠錢就買 買左就跌 5千幾蚊 嬲一世

原來係咁

舊年個同事390買都咁講 坐成年先就到家鄉

晏晝一定繼續跌 呢d垃圾唔會上返400
下星期直接執柒

大師快幫我出口術！

之後大大力插 完美

就回家鄉啦

女股神 1000 蚊目

你有貨架喎

咪撚再開呢d post 啦
次次都係咁, 一開post 就坐

傻散

你買上定沽呀ching

沽

379.8熊死唔去
求打把

跟！
做put實無死

戇撚鳩， 以為講股票
原來成個馬會呀叔咁教人做淡

永遠返唔到家鄉
繼續坐

坐到幾時

我自己做淡啫 唔洗咁嬲 聽多啲意見都好

坐到下星期 其實就就黎到家鄉
再趺溝溝佢應該好快

祝你好運啦ching

做乜收市回升架！

唔知非農點呢

下星期升穿400無慮
延長脫歐

呢個計時炸彈

馬雲馬化騰聯手的百億大項目有了新進展。根據此前公告，長安、一汽、東風三大汽車央企聯合騰訊、阿里、蘇寧等互聯網巨頭共同設立合夥企業，擬斥資97.6億元投資以新能源汽車為主的共享出行產業。

馬化雲

我隻QQ牛呀，嗚呀

我啲put

無嫁喇無嫁喇 唔會上返400 一定唔得 垃圾股呀 估值過高 無嫁喇

預計400-420

???

隻put... 330到價

家鄉已回
搵位再入等400

對家！

最後一隻返家鄉

24241

0.065 買 企到390 蚊就止蝕
唔諗住換馬 試下自己啲分析

或者汁小小走

事實係 大市唔郁 700 升

1 大戶托700 令大市企30000 點
2 散戶大戶都對700 有信心

1 大戶假托引散戶入場 再一野轟落去
2 700 係先行指標 暗示大市破33484

真係好有好友講
淡有淡友講

700 真係好多次引散再震完再升 所以走左先
睇埋聽日都唔急

今日又賺左, 等跌少少再入

你賺完到我

聽日？
破地獄跌崖插閻王式暴瀉

屌覺得自己癲左

指數高低位競猜俱樂部

好快啦！

竟然！？ 今日啲盤大戶購多

知道 我會alert下 ！

adr大升無人講？

高位好似見到$401

GG 有機打就大升

396 可能係食雞批到

食雞批到會上450...

咁高位都仲有大戶追
睇450

比啲迅心 過400

吸緊貨

屌 396入唔到
又miss左發達機會
收皮

372，382，396走左，仲有少少係手，睇下點先，跌穿390再放多少少，渣左成年